打丁太密就腎虛，太少就前列腺發炎/癌

咁應該幾耐射一次精呢？

1日1次，腎虛關作息事，唔好咩都賴打j

我尿道炎個時打丁 搞到前列腺炎

搵我同你打咪無事

Gay 佬不了